export default [{
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "741339426539624e3cb0c8301db5d94122292f8e",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BECUE Doriane",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "6b30bdc5359fee657ccd5203d19938a3ef69c5b2",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "BERNARD Alain",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Bouvines"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "98972a6e1f38f5618e60cce0cc1e069af735a132",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "BEZIRARD Alain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Erquinghem-Lys"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "08e8072490632a6fbc9d48226f9d7d327c065e10",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BOUREL Daniel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Enneti\u00e8res-en-Weppes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "8bf46f5aa85c13b60a5fcda6045ae8ea9d2a515b",
  "fields": {
    "groupe": "LILLE METROPOLE BLEU MARINE",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "COOLZAET Fran\u00e7oise",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "7c603a34db9f60a439f848e0d2375ad8d71d8698",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "COUSIN Yvon",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lambersart"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "72205486e138a4b41c6f3bb2424ae5e25c54e0a2",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DEBOOSERE Eglantine",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ccf1fc2dfb286132dbe7da0df687c0e4d0fc1d8d",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "DELBAR Guillaume",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "53affad2e5ab6b33f416f54be72b02953a11551d",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "DETOURNAY Alain",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Comines"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2c1626b5dbd670558787ce47ae0e40304d87554d",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DUBOIS Andr\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Don"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "30ddc088caf55085481315c134053860ec2d8e68",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DUCROCQ Jacques",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Sainghin-en-M\u00e9lantois"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "859616698fdbc1df8e8c7195479f500beda782e0",
  "fields": {
    "groupe": "EUROPE ECOLOGIE-LES VERTS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "FABER Vinciane",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "af2826647ec98023db3217cae56601957bb53afb",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "FREMAUX Jean Louis",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "9e3cdb685c631a1dbdb3f8e4c6d6fd818505be63",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "HAESEBROECK Bernard",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Armenti\u00e8res"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e4a7d2ff8e0093220301f9e30568d5c88c036b49",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HIBON Andr\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Croix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "fd248f1ddee7a63bce4eb89719f29c0416188efd",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HUTCHINSON Yvan",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Pr\u00e9mesques"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "75bf43fae2bec2cd562458ab13e7afba9fc94a24",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEDOUX Vincent",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roncq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "31a539642568585d2089382b7b73014725a552e2",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEKIEN Dani\u00e8le",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "P\u00e9renchies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a7e34d9ecf762ad7c4a86f1dddd0561e5e473fb3",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LIENART Christophe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "De\u00fbl\u00e9mont"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1bac93bad9e130584e64122b6e014067e24904fc",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "L'KASSIMI Zina",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4534902f4f9f2f44bf168c1bdb7e4b144786dbe0",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MARCHAND Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Hellemmes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "52c39935fda71d10edcfccf124cd93a8163bb4e4",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MATHON Christian",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Capinghem"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "83434e11de513a1f909b0b51783acabbe37ce687",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MINARD Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "790affedb9acc277029d519c82e3dfe4224b072b",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MOLLE Jean Michel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1320b1472b76d0ebfa4a02b3be6639d9dd56efb0",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MULLIEZ Ren\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Bousbecque"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ca28db44585b1b4dc20e78283c174d8756dd5f34",
  "fields": {
    "groupe": "NON INSCRITS",
    "indemnite": 0.0,
    "nom_et_prenom": "PARGNEAUX Gilles",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Hellemmes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "9dd730786cf66f52cbbe1f041fa1e698f16cb9d0",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PASTOUR Jacques",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Englos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c9aebd0cc98ecd89914f78fda6cbb471d63edf95",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PAUCHET Thierry",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c18009e7e5ad290beecf825325a772736d63c95e",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PICAULT Dominique",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ff6446969234e1ed017b793c53648b2cee9e6b34",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PLOUY Michel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Armenti\u00e8res"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "90c329f5e02465abee27f73308cda24d57ca7743",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PLUSS Alain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wattignies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2fa686aa0e0784eb0ae4567db49abdb022929536",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "RICHIR Jacques",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "443227d5dc6315d20d81031c06a80749a683bb42",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "SKYRONKA Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Sailly-lez-Lannoy"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "437e6da04ade0231f97981921ded794829e1381a",
  "fields": {
    "groupe": "CRC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VANBEUGHEN Pierre",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Anstaing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "6e2eb1d402aae156e386b0f6de82cf75da82b97c",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VANNIER Caroline",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "8f5c8b462d6d6fca63fd2a4a5146e0f0e8b7f353",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VUYLSTEKER Jean-Marie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ef3651c6642d7ed3c5c8f49f5f4d7952d39a3cb2",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "WANLIN Gr\u00e9gory",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "f34b0f10083383f2a53e630ff823d26466ff12a8",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "WATTEBLED Dany Georges",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lesquin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "48ecbe4b17b583697a29cd8d07ec811f6b529c84",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ACHIBA Salim",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "3b02f01b36c356e09cec928eff4621309bf8e037",
  "fields": {
    "groupe": "NON INSCRITS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ACKERMANN Rodolphe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wattrelos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c5440bef38e0104343055bc70c67c3a6ccbc31c5",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "AUBRY Martine",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "209c565968fed8f0ae3868a907532d7295e76969",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "AUGER Marie-Fran\u00e7oise",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Herlies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "18ed7bb2d850dfa0c28c8587efca637bcc56ed25",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BACLE V\u00e9ronique",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a71ce4619209e2225e7036a0ee3d66081e5cf8be",
  "fields": {
    "groupe": "EUROPE ECOLOGIE-LES VERTS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BALY St\u00e9phane",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "07890642a9ff0642bb178e0eccd38e790b695a05",
  "fields": {
    "groupe": "APM",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BOSSUT Francis",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Mons-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a5ab4966d85830861cd88a9e0912f99d9a28cb0a",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BREHON Rapha\u00ebl",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wicres"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "61657ef248937c3fb188393c39dbfa05caeb0fa8",
  "fields": {
    "groupe": "LILLE METROPOLE BLEU MARINE",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CATTELIN DENU Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "f201faecfc5c1a863f7eea2d58e2e049a90e968d",
  "fields": {
    "groupe": "NON INSCRITS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CAUDRON Christophe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lambersart"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "64a2687612285d29f85ffa317ea08f6692ca3204",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "CAUDRON G\u00e9rard",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "0cc21cb4aaa40507ece12736989e1e4f8888e0f0",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "COISNE Bernard",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "La Chapelle d'Armenti\u00e8res"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "75c365568e820d60c4b1ba4314f6264a580d7fff",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CONNELL Margaret",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "831ef4b28e834a173372ed3074cf91a636310274",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 0.0,
    "nom_et_prenom": "DARMANIN G\u00e9rald",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c4cf26d733918f4dd7cf9f4b00fe397bf1fbcc9e",
  "fields": {
    "groupe": "NON INSCRITS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DAUBRESSE Marc-Philippe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lambersart"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "02ac828033b8643d46b289a40fa26e410ded3b74",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DE SAINTIGNON Pierre",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1206fce5036d33e08bec9851f896c6396fd484fb",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DESPLANQUES Gauthier",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Halluin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "f64d841addcb30fce6a91e4110f21a9828fe5e5d",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "DUCRET St\u00e9phanie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Wasquehal"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d770cc884d848003ecbe5194a79133cf6cdc8899",
  "fields": {
    "groupe": "APM",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ELEGEEST Rudy",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Mons-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "83ab6f3dfa17a4b8f444b761178852cec7f17c35",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GIRARD Maryvonne",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2685848b4c201d679445a1477889984a05cefc27",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GOUBE Fran\u00e7oise",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Marcq-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "dcca5b356d6bcf3f966328e5888254fd9015b964",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HANNA Walid",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c29f014396028f567ba40ec05ce0713d4f62c058",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HERBAUT Daniel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Fournes-en-Weppes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "15b15251fe4599941ddda6e34b3365c01b913207",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HOUSSIN Jacques",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Verlinghem"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "3215237bfe9182c9924f057485fbfd7e094bd2ac",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "JEANNE Ga\u00ebtan",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lys-lez-Lannoy"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d9eb4fdcb57f175287f3362ba0e761ad05c8d603",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEMAN Marie Agn\u00e8s",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4cfd57e3cd74edf53d1d1b2169a0a587bc733c2b",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "LEPRETRE S\u00e9bastien",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "La Madeleine"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "8fbcbaefe1cdea63b13e6af89118830e3dc8a157",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MULLIER B\u00e9atrice",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Fretin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "332eeac4e58f74f19d24679097239ae8d543d133",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "OYEZ Emmanuel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "468a9b8ac72ebddb65f229751586ecc5a78b3652",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PAU Andr\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Hallennes-les-Haubourdin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d19073a05db3a6b13347b510a3160b9f7bab473e",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PAURON Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Erquighem-le-Sec"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "3e68ca1389042346f7d0578c8249f0b3a4ff5de6",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PIERRE  Dominique",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Ronchin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e296c59e958a2634e6147ceb54a144cc790b92b2",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PLOUVIER Fran\u00e7oise",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Hem"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "3aef033ed44966c83f0f8fe84ce2716a7cfbab05",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "QUESNE Val\u00e9rie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d34ff5c4fb7e1ce115e11efdbf547c0474573f9f",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "RENARD Andr\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a2ebc513ad6dca2502df568ccf43c8e68722e7eb",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ROCHER Sophie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Marcq-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1ff65f3d5e134c5d27d1367fe27a27b4909dd25e",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "RODES Estelle",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "19f111b4a207029495760041d86624ff59ba8367",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "TONNERRE Marie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Neuville-en-Ferrain"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4e5f3e530c23f5f24cef5deff2c5bc300637e9ee",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VERDONCK Sylvane",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a812c6a2190d7a1c9a634d77b41f5c4d08cb1d54",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VEROONE Jean-Jacques",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Warneton"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "31242e604383d0cce8e70e2f943e9a9a16247d3e",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VERPOORT Lydie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Halluin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "52fa679d975efc14000ec22bd38f36ca2bcfd085",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "WAYMEL Philippe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "La Bass\u00e9e"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4aa211aa0976f4b442f3db4565b382f3fe7b73a1",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ALA Milouda",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "5e86a655acf1257a63722110bb7af1f9ac969607",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BAERT Dominique",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wattrelos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "6293d55e64d570b854c98034e7576d846e7455f5",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BARISEAU Florence",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e1fbd2068d3b8b05525e56f4a68106373f52533f",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BLONDEAU Alain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wavrin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a326bb883bd1e53816abcc18819b0b54b4beb2c2",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BORREWATER Michel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Le Maisnil-en-Weppes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "9fb58849d2a2f974fdf1f0615ff0aab9d930326a",
  "fields": {
    "groupe": "EUROPE ECOLOGIE-LES VERTS",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "BOUCHART Christiane",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ff30efc32ee15996fdb42a151e2a4a5ef02d1664",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "CAMBIEN Alain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Escobecques"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "3ef5199bec241957eb27f617601794876453e056",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CARETTE Martine",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "12e8776df6fc1cf68add234163cd92ebbb086059",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DENDOUGA Dalila",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c978aaaf93a268d8ba3659144a9bcaa80fbd0c8c",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DUBOIS Pierre",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4cd2e9dfa535dc1d40a5aea4895ea2daaeefb6b1",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ELLART Didier",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Marcq-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "98001cbd030399e70f82a6341b0a27e61c80c933",
  "fields": {
    "groupe": "CRC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GABRELLE Ren\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tressin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "589c3bf9c5284766f8a4ac305ca7636a3f407421",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GADAUT Henri",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wattrelos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2bb3625bb7db9eab6508eb798993ba8a2d9671ee",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GAUTIER Antony",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "7d4aeed7569bbd1c4b8b1e769be4ad95ce6a1af3",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GAUTIER  Marion",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "5d111b4865ee46592dc5045c8a8118bfce573cb3",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "GEENENS Patrick",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Ronchin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "259c02701f0c13cd36f726a6004e7b7f9164f30f",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "GODEFROY Marc",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lezennes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4debf02bfadbb599700cacb1b898cbec23372943",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HAYART Daniel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Illies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "aec1f3b2ed66bd5a9e4b45b542af1385f44e2389",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "JACOB Jean Gabriel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wervicq-Sud"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2d8f02db86f1703e18b623d1c009e786044ff470",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "JANSSENS Daniel",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wambrechies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4a85b1f8ec6259b8a90b5ba3b247c64f0b9663ba",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "KHITER Kamel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wattrelos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1f3c0d444869c815429bccc8dfa9df1509384175",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "KINGET Fran\u00e7ois",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "89a32e295321586871ef943ae7de55d6584aaa0b",
  "fields": {
    "groupe": "NON INSCRITS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "KRIEGER Christiane",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lambersart"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a1514b2473bd9de59f76348e5d4e3fc089cc4b55",
  "fields": {
    "groupe": "LILLE METROPOLE BLEU MARINE",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEGRAND Jean-Pierre",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "185ec4477943d8c526bc445c4b307d97b0a7f6e0",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LHERBIER Brigitte",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d9e77cd0e28065fd47fe345a49643d3d42c4195d",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LINKENHELD Audrey",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "f5303e00b61e6192a82a15d987a61311536b6530",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MANIER Didier",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ec6bd2ae87d3fbdbf46719a58db86caef9b27fa6",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "MOENECLAEY H\u00e9l\u00e8ne",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lompret"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "5e1cbfab6f0edb108f1284e770ff0223ab6d70ea",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PICK Max Andr\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "9176fd20583612bd7e1f44577558cf18b39b4559",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PONCHAUX Dani\u00e8le",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Emmerin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "67a252bad05c35d9defe8e04bac93a31ce642594",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "RINGOTTE Marie Christine",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Wattrelos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2f267ccc44b6eb504aa107ce4e421a0266f1344b",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "SARTIAUX Claudine",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "f56e72a960543020cf6e7c11f41115dd21dafdca",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PLANCKE Ghislain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Wasquehal"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "058400088f6014b2f9d5f72d7452d2927b2f3ee7",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BARRET Philippe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Santes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "af47e68c5e9a011717af12e07e5cb46392a1072b",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 5612.44,
    "nom_et_prenom": "CASTELAIN Damien",
    "mission": "Pr\u00e9sident de la M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "P\u00e9ronne-en-M\u00e9lantois"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "30eebec2f29b07accf115c9d643b9e8138a0de5f",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "CAUCHE R\u00e9gis",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Croix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "77873497ccbdba3dc57309e57f4806c4045ac4ef",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CORBILLON Matthieu",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Sainghin-en-Weppes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "7be51b913fa4a8592f93104eb278b3e6214e7e71",
  "fields": {
    "groupe": "RC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "COSTEUR S\u00e9bastien",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Villeneuve d'Ascq"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1c0050aefaa064a64e33b37899f59509d0400069",
  "fields": {
    "groupe": "CRC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "DEBREU Bernard",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Seclin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "29fef37e7283cc7d45a3515b5d5aaf125b072be1",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DELEBARRE Jean",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Marquette-lez-Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e1982241d071fb4d8808803cb1a8abb1fcc6e206",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "DELEBARRE Patrick",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Bondues"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d36feca272666594cfc0b298bdbd85c957edd6b9",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "DELEPAUL Michel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Bois-Grenier"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "b39eb82f3f1f90e9a2d2c9e3e444044bd568c9a6",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "DELRUE Francis",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Baisieux"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "6ae47c75d91343068f83eb07b42044a944d367d0",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DESCHAMPS Guy",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Leers"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "19e5a7f0f6067a122c85fa3a7c3be275837e38c8",
  "fields": {
    "groupe": "LILLE METROPOLE BLEU MARINE",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DILLIES Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "8d88683b240ed7604e74fa8dfc608af06027bb0a",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DROART Didier",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "94755172b5b4fc1e5b33e58dd21fc8b156ecab44",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DUBUISSON Ren\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Sequedin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "541e5e74acb271b87bd150da9d575ffb00e072b2",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DURAND Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Mouvaux"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "767ecba3979d4e212db9603213bb8cc46a50306c",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "GERARD Bernard",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Marcq-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "73f199b7e169493d67c9c02d31a3223e88bb6486",
  "fields": {
    "groupe": "APM",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HALLYNCK Rose-Marie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Quesnoy-sur-De\u00fble"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "4ae80684ec003f34445e112d86b1158fa9884eb4",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HOLVOOTE Philippe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Vendeville"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e5db3549ee47475ef7ba5e232af5279410d822c6",
  "fields": {
    "groupe": "EUROPE ECOLOGIE-LES VERTS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "IFRI Michel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "bfcb8c289734f08a81d9f5851e8ca4390492f3ec",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEBAS Nicolas",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Faches-Thumesnil"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "bf591d80c49c3226a38469fa74e1a2fc621f9db9",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LECLERCQ Alain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Aubers"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "5a0fbc9a15c027b51c82abf3289d5d88189b26b0",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEFEBVRE Yves",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Linselles"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a89c62f51fb1b93ad4fd3bd0c695421d4baf7bab",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MAHIEU Isabelle",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e216f6049e17e5f8128b4898f315c309e9bae4a8",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MARIAGE Isabelle",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "65981aae5cbc13495c7bd9014f3672175779dc91",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MASSON Jean-Gabriel",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Fromelles"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c276b23476f35d9812d4d514374ef8861df3e471",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MUNCH Jean-Louis",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Marcq-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "438e6631be79967587932201df11012522e38975",
  "fields": {
    "groupe": "APM",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PACAUX Christophe",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Frelinghien"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "7a0f6538431c6adb2abe8324af6d3a5b77ed294e",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "PINCEDE Marie-Th\u00e9r\u00e8se",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Forest-sur-Marque"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "64e815d039eabf75b6dd19546dc4b6e33b2e29dc",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ROLLAND  Thierry",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Willems"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c4311ef27ba68ab4e32752f1cad45544ace521f0",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "ROUSSEAU Anita",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Haubourdin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d6714b8aaa9971d2cda4018c114e6c08123f9162",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "SIX Val\u00e9rie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Croix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a0aab351bee4bb93d3d4497b40e2b82d68fadfed",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "SOINNE Caroline",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Wasquehal"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "54f245efce8f2f497b0e49d0a401b5910d5e9c41",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VALLIN David",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Ch\u00e9reng"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ff1ca197a65610aef42b83e79405e59369eb358f",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "VICOT Roger",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lomme"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "36e78975551e4552ac9a782b61461eb080af0c18",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "WOLFCARIUS Lo\u00efc",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Radinghem-en-Weppes"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "09cfd39c3c4279d651ad44db15856743328a1e00",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MASSE Marie-Elisabeth",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Saint-Andr\u00e9"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "8ac9330a37b67ad5e657019759e1ae197cfe2427",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MONTOIS Jacques",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Hantay"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ff7f9bc2d503ec51a40c061af3c750755fdae222",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BAILLOT Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Templemars"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "65e7c3ae0d35383973d5d5db15c453f6eb0f7666",
  "fields": {
    "groupe": "CRC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BOCQUET Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Marquillies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "ec3c415fb3bf757e6fe7ae48ff693ee9e1376a75",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "BRUN Charlotte",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "c86a84d3857a865cdfcc4a0bc79fcaf70a4b9467",
  "fields": {
    "groupe": "GIDEC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CANESSE Pierre",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Salom\u00e9"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1baff6be3e23a476d6b97cdc3e42e9b1338069e2",
  "fields": {
    "groupe": "APM",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CHABANE Raghnia",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Mons-en-Baroeul"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "17fcb6b6de0c77587da349a3617d51a14283af58",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CHANTELOUP Fabienne",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e064efd5389dac5ac6ff263d0f82667d7acb5c3e",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "COLIN Michel",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lannoy"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "43b2ce5a71a26cd3e0e46f3e34bf3ae293932a84",
  "fields": {
    "groupe": "EUROPE ECOLOGIE-LES VERTS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CREPEL J\u00e9r\u00e9mie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2437c64703ef24e2052978037edee54952478843",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CRESPEL Jean",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Houplin-Ancoisne"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "5c7f6574616e03a04528e7703a63c910b694ca6a",
  "fields": {
    "groupe": "EUROPE ECOLOGIE-LES VERTS",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DALEUX Lise",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "97a707c97f3352970d6a660a4b7234d98441c09b",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "DASSONVILLE Gustave",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Halluin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "99fde89eeb82fd60d53cddbb889f975296bffba4",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "DELABY Bernard",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Haubourdin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "e9ce114df57fe6c445d59e94ddc4ccf97d4be77e",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DELANNOY Michel Fran\u00e7ois",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "a2ccbd38708c4f9c7af60c0e03d3509647e39207",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DENOEUD Eric",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "1874c7f0d551b14d08ddcbad8d393fce6114c40f",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DETERPIGNY Nicolas",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Loos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "af0fb6196d4ad1a0175485d6948a4de40d143322",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "DUQUENNE Aim\u00e9",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Gruson"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "fa6d5931ce5cb03e7cf64067f40728137be443b4",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "GONCE-SOLLAERS Alain",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Toufflers"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "29d9ed5ec92162c3400af4690a92aba37a29536c",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "HUGOO David",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "84bab783168554f1bed6f442ea24a71a3a80482b",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "JEGOU Claude",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "La Madeleine"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "16c79a5f8e8329f2b3a116164251331f5395a21f",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LANNOO Vincent",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Tourcoing"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d5130de96ec6a2c93f6bd056c612df7d32600d24",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEFEBVRE Catherine",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Beaucamps-Ligny"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "9b475ad5668ae6de8447ea33b4d4e268be81e145",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEFEBVRE Claudie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "931b6f2a5cc2d0870d21e298c4fb35953862118d",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "LEGRAND Jean Fran\u00e7ois",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Houplines"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "32a259005fc72ed674b0faa4127a2785dc1b4b5d",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LEYS Annie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Wattignies"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "3c8e7457686c0c6a381848ccd8bc11769265938d",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "REIFFERS Zohra",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Wattrelos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d4599512b612e09e4873adfb2f6ec2f2f27b96af",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "SEELS Frederique",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Faches-Thumesnil"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "2a54f634c7bc4a2b62e568ec1aea7a85e5c02798",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "SOUBRIER Anne-Marie",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "La Madeleine"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "d4ffd3e070d39f3af566b1129d20388899293e92",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "STANIEC Marie-Christine",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "5c51b7e12fadb2f8bf29684fd110a0e1b032b8ec",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "VERCAMER Francis",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Hem"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "425de94630ec279762b4e5e291bb8436a8131756",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1761.15,
    "nom_et_prenom": "VOITURIEZ Anne",
    "mission": "Vice-President.e m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Loos"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "aaef3f0646bfc6fa62cb3408e3a67a3e29fbb832",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "CASIER Carole",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Armenti\u00e8res"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "375077aa2e19e8ebf7d6c1870435cb3987843897",
  "fields": {
    "groupe": "MPC",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "LENFANT Henri",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Noyelles-lez-Seclin"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "8045f371dca73a8dfcad8ae4f86dca6016f38b2c",
  "fields": {
    "groupe": "MCU",
    "indemnite": 1083.78,
    "nom_et_prenom": "MEZOUANE Nabella",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e",
    "h_f": "F",
    "commune_representee": "Roubaix"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}, {
  "datasetid": "indemnites-des-elus-metropolitains@metropole-europeenne-de-lille",
  "recordid": "72a2d86ee98d13085cdf8097a3dda1807a313834",
  "fields": {
    "groupe": "SRCP",
    "indemnite": 1306.34,
    "nom_et_prenom": "OURAL Akim",
    "mission": "Conseiller.\u00e8re m\u00e9tropolitain.e d\u00e9l\u00e9gu\u00e9.e",
    "h_f": "H",
    "commune_representee": "Lille"
  },
  "record_timestamp": "2018-04-27T11:48:33+02:00"
}]